[PS4]Monster Hunter World [52] 狩獵笛討論區

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

今集有冇吹啲打達人分享下砌裝

仲以為真係有笛討論區

比佢呃左

唔含撚可唔可以係度傾

連登有人識玩笛？

叫石仔殺龍集中討論區呀嗎

Jerry巴打唔打 成日都未贏過歷古

將來會玩

好啊

我有女仔朋友玩笛
成日開mic叫佢幫我吹

你有無場？

我入你場啦 你比個code我

我有個屍套3格 同埋juno

你禁返小隊個度入唔入到 4z2X4RHns6zD

見到你 我依家嘅

咁睇下仲有無人打

開

吹啲打po要開係主po

大j 有玩

你又開左既

你開左？？？我開左

我用左張超運 打我果個得唔得

你唔好走 我入你場

有冇無恥歷古團

做咩開激運咁傻豬 自己單拖d多錢任先開麻

歷屍套3格 有jerry巴照住 隨便入

爆左5張 今日果張都未攞
不過一升裝真係倒水咁 d錢

新手有無上位輕弩推薦

107 學霸jerry

咁耐一支笛都未見過

未夠爆肝勁

我有喎 比你見識下

你都會有癲list嫁啦

幫我吹？

其實友愛好勁

打咁尻耐先見到一粒鐵壁珠

黎緊

點解冇弓討論區

大蕭哥

有一百萬現金儲備夠唔夠使

肥肥自私打

搞掂左麒麟

一舖搞掂

雖然貓左次

但係係光明正大打敗佢

4格屍套 打不

唔知有冇人同我一樣咁on9拎銃槍solo49隻麒麟

YA

磨左幾耐,有冇人幫?

小隊集會
歷戰屍套-2呀

計埋你-2

第1次打上位麒麟，打左10分鐘佢就死左，佢連鳩毛都掂我唔到

不過我玩斬裂弩係咪無資格出聲?

有冇之前巴打 番公司print果張貓紙
我都想係公司print

iceswallowcome

屌好撚基

又係唔save 大法？

點解會擋唔到招掃頭

頭先近攻位巴打如果射到你真係好對唔住 岩岩先上手唔係好識控制把野

炎王招自爆係唔係擋唔到

想問下盾斧除左滅盡龍果把有無邊把值得整

繼唔繼續？

我習慣左

多一場 就出街

我無所謂

無啊

我諗超解左四次咋

其他時間都係平A

我諗25分鐘左右

100左之後動力大減
每日等fd on帶下人算
或者解下全成就

唔係好明歷戰係點玩
依加42hr
但調想到無9星既歷戰任
我要去探索定點先有得玩？

齊左石未

有嘅，都係成就嚟

打屍套真係穩過炎王好多

多謝夫子
開始欣賞你

我充能斧，唔知邊個on9 d啦

你係唔係已經爆左任務格 最多250個爆左就唔會更新要delete佢

珠邊會齊嫁
攻擊珠咁刷法 200都未刷夠啦

炎王4個帶閃光會好易過
上次D人9放炎王企定定死左

立花我比人叫左落街打邊爐

寸少句當幫忙deal?

不嬲唔串

試緊裝睇下邊套快 我留左好多任啦放心

我有Del，係咪要探索先出？
依加入到人地個d但無得自己開黎玩

刷野game咁玩同玩自己冇分別

冇歷戰啦

係咪姐係唔玩

有冇師兄幫手過Juno

玩不過會夜d
我諗9點幾左右

暫時有咩武器出面無專區

係咪有歷古小隊可以join?

到時我睇下洗唔洗同FD玩

冥燈自由有無巴打有興趣？
3MhisiZAxd6k

片手

好

你開啦

btw 我好廢 其實係求carry

有無juno場

想問下出ps5前會唔會有玩笛既巴打開笛討論post

都冇人用
開黎做咩

弓都好似無

呢度邊位巴打主力笛架

係咪有位巴打入左黎？

我d裝仲未去到頂點 唔想停

玩左百幾個鐘淨係見過一個玩笛

要去頂我應該要兩粒攻擊1粒裝填

笛到底點樣輸出同輔助合一
真係好難

平均hr90以上團都會輸

每把武都最少一套裝啦

想問下如果我把武器係冰屬性
套防具係毒屬性攻擊強化
係唔係已自膠左？
定係可以重疊？

個個都刷緊歷古，我未到hr49，有冇巴打一齊刷普通歷戰

其實要咁多粒做咩？可以合成既咩 我理解set做一套裝佢就會變次都幫你套返d珠落去
所以攻擊要7粒已經夠哂？

滅絕龍 6s2NtkwZ8bxM

DLC

juno亞種

可唔可以入你個psn party

咁要打多100個hr

ching開隻煌黑龍黎打ok?

我想打雷狼

依家1套都未有喎咁 打撚到出mhuniverse都未打完

因為我想砌攻擊7 超心3 弱特3 裝填3 冥燈套

冇哂歷戰團啦?渣既

有無諗過力之解放或者挑戰者
攻擊高過4真係唔勁

自己同自己討論

慢慢玩先好 玩爆只係早d等下一集

其實我有玩 但真係無野好研究

Jerry仲打唔打

可以打多兩場 一陣同fd子打一陣先再返黎

唔係個fd問我都唔記得個500萬獎勵，到依家仲未攞到

下一集係真三國 古代獵人

有冇位

我鐘意長駐技多D 唔鐘意條件發動
如果要高攻既應該係推挑戰會高好多既

入啦 等埋你

有啊 兩個位

有冇巴打可以詳細教一次點樣改道具次序
爬過下文話要登陸左裝備先 搞過好多次都唔得

Jerry巴可唔可以借你套弓裝
玩弓好似冇咁傷隊友

用緊5攻4挑2弱2精1超會心
勁撚到仆街

我個套廢廢地 呢度好多巴打砌裝叻

我長槍用緊力解5
一發動好似超人咁

JUNO套?

充能斧有無討厭區

唔好恥咁大力好嗎

借問聲mhw現貨呢加係咪周街都係

咩貓紙

有歷古團的話求++++好友邀 PSN:shawn021009

之前有巴打講過玩慘爪散彈連射
插左散彈珠之後 個傷害同斬裂有冇得比呢?

有冇巴打知力之解放咩條件開

討厭用充能斧既入去？

充能斧得罪你牙

比較討壓斬烈彈
開呢個討壓區先?

我知我知
比人打 同埋 同怪打n分鐘
兩個條件可以重置一分半解放

打完主線X燈龍 之後應該打咩?

唔該晒，咁複雜嘅

點解要喺呢度問
唔係有個專post咩

lm

好似係受傷多過180血 ／ 對住隻野紅色眼5分鐘

搞到我想搶個1001改做操蟲棍無討論區

巴打們我今晚玩唔到了

要過夜

冇歷戰啦 ?

4z2X4RHns6zD 入黎我加你入去

有冇巴打可以解釋下減輕膽怯係咩意思

Jerry加埋我ok??

我幫friend子打一陣先 佢打到上燈燈但係下位裝

我仲有d juno打唔打

4z2X4RHns6zD 入黎我加埋你

Okkkk

GOGO

有冇人想開psn party打歷戰

我一陣入黎 最鐘意熱鬧

同D弩撚一隊,打頭又彈鳩我走,斬尾又彈鳩我走

BTW MHW佔領遊戲台

++

有冇人開party 加我jasons_lok21

食埋飯返嚟莊

有無Juno?

你諗住點組

fung ＝ ？

一係我開 但係冇psn friend點開

好快就會有人開po鬧

Mee

已經有

歷戰麒麟好難打

找不到玩

過到佢證明你打歷古歷古唔會雷

家

我用雙刀自己磨咗勁耐

sor打錯 jasons_lok

雙刀贏到請受小弟一拜

龍矢食唔食集中??

有冇人邀我入party

唔食 龍矢係動作 唔係儲力

跟

特登換左狩獵笛入黎, 加埋我丫
psn: sekimasut

有無遠攻巴打可以幫我爆鳩屍套全身
銳牙打極都唔跌 太刀撚爆唔曬

合完雷耐性先再入去

成日打都斷，唔想做單機hunter

哈姆太狼

on9比垃圾網昆左整集中

嗯

唔知官方會點處理刷珠果班人

今集弓基本上唔會出集中

頂多咪收返

Jerry巴 佛陀巴加左你地psn 你接受左我就邀你地入黎party

請教下，今集火龍即係雄火？
點解開埋蒼櫻都有得打呢

理撚得你，刷撚左300幾粒珠玩煉金屌你老味

垃圾魔物 極速收皮

唔係咁易架 拖左咁耐直接回溯又一定傷及無辜同暴動

呢隻咩黎

想問下點解小屋嗰到會一路封左唔比入 又無任務做緊

龍矢最重要係出弱特同特射強化重有冇咩要出

入左4z2X4RHns6zD

HR70想入歷戰古龍任打 不能開MIC
PSN: shawn021009 +++

有冇充能斧配裝推介 啱啱過左Juno

我得3場屍套仲要得兩格
try?

達人護石要Juno寶玉升

咁多位巴打，我又要開工刷Juno了，有冇人想john？

推啊

歷戰JUNO?

終於出增彈珠

砌好了

老實講 體力珠>攻擊珠 想要只因為得唔到姐

普通juno咋 未夠hr打歷古

體力珠一早有3粒 攻擊珠真心打唔到

玩左1星期雙刀1星期大劍 係時間轉玩銃槍了

隱藏怪

估唔到可以咁快

因為有啲入口要升級小屋先可以用，打主線就會升級

OK啊 我GAME名TOXIC 你GAME名?

【情報】好像沒人發，波動拳實機展示...

edf

GO?

原來仲要得兩人, 唔用笛了

想問下結晶之地地圖左上嗰個位點去？
有野封住嗰度

兩樣都刷到二百

我打

刷咁多有咩用 合珠都冇咁多龍脈石啦

大家bug 珠啦，仲刷珠

點bug

第一粒都冇既珠咪又要刷

ok 我打完我fd d 任就黎

加左你

打場冥燈先，合銃槍

有無巴打有野刷 想升HR到49

入SOS歷戰場算啦

有冇歷戰啊

刷到200做乜鳩？

我開左歷戰馬仔

煉金刷靚珠

見無人覆，自己單刷出左粒

點解開埋蒼櫻都無普通雄火

比較想知有無挑戰者珠

等多陣 等埋班巴打打冥燈就開

味夠HR 古龍全部入唔到嘛

好撚想打

冥燈笛暫時最受朋友歡迎

刷野game咁玩即係玩自己

因為打極都係得一粒體珠 我要三粒就夠 其他放係到擺

咪唔入古龍場LOR

400幾蚊買隻game返黎玩bug 諗起都興奮

7rfsX4bjmrrJ
4紫風漂龍-3

molamola

無人打馬仔？

4z2X4RHns6zD
麒麟-2

4格歷戰屍套 小隊集會
有冇人打

-1

係咪每個技能都有出珠？

打juno應該著咩抗性既防裝？

防禦力夠擋一下天外飛仙就得

4格都冇人理我

有無bro可以幫手過主線炎王

6dztiCrsarBL

bug珠真係得

哇 我明明行開左

原來你地個個都輕弩 我唔阻住你地啦

我理啊我理啊

房num?

跟隊

開左場單人炎王 等我5分鐘ko佢

meme

輕弩一個小隊

巴打快啲開12號營啦，冇呢個營打風漂好唔方便

紅玉仲未出

出左渾身珠

應該連射三下先等於一下斬裂

係咪我
我連點種光蟲都唔知，可唔可以指點下

有化合裝衣既麻片先係真麻片

辛苦晒

有冇人想一齊解成就 解釣化石魚

光蟲好似要清植物學者嘅委託任先種到

去交貨果度交左指定物品就可以開營

交左好多都唔見個任，明明接晒

植物學者開哂3格 3個委託光蟲 射光彈任射

仲要種斬裂彈

試過配滅盡重弩散彈特化打弱點dps高過斬裂

但打撚到弱點咩

辛苦EDF巴打了 玩得差死左打左26分鐘

難怪巴打噚晚好似影相咁

完場

重弩企定定9射

+++

有冇人有屍套龍調查打

我打到藍種都冇晒

＋＋

但係打落都係覺得近戰打得快d

梳，畀兩條龍夾到實一實，食唔切水

15分歷戰JUNO有冇巴打黎CARRY

著挑撥裝衣做坦

D人三分鐘到底點打

玩開近戰但係歷戰下下都秒表示唔想雷大家

係二人定打得耐既獎勵 出左痛擊珠

jerry巴可唔可以幫我打場不動任

4格屍套已開 -3

你好撚勁

未出近戰團 我把斧頭已經饑渴

係咪要hr50以上

4bXTyJDDEhEn

你仲勁啦jerry巴 又撚尻小弟

幫個frd打場下位之後我開

唔見有任

Yes

斬裂上到26傷

風漂慘被強姦

我真心廢 雙刀係咁死 撚弓又唔識玩

我得粒乜鬼猛者龍脈石, 垃圾?

個標題搞到我以為無左大post

TOXIC 入左
BTW有無人有小隊可加我啊?

加入邪教

有無巴打幫手打風龍
3eimKF2ympEc

等陣

Jerry巴扮新手撚me

唔垃圾喎 rare7武要4粒呢d

求分享配裝 我打歷戰炎王都得19-21

我覺得你雙刀好勁啵 勁過你把弓

我唔係加左你啦咩

用弩唔洗用腦
下個post topic

不了 我未想爆機住

十幾場調查都冇紅玉

頂你咩 你把刀切菜咁切 d龍驚左你啦

咁姐係我把弓真係廢 thanks noted

兩格屍套有無人打？

立花係咪要同fd玩了

6T3jatPPQGkE
求巴打幫手carry爆鱗-2

我

風漂好慘

感謝

終於solo到歷戰麒麟打左25分鐘

後日先同你玩啦
聽日唔得閒

Game已完，有得bug珠

已經打晒，得3次

不過平時我會轉返呢套
有2體好用好多

想問爆機條片係唔係無得skip

我覺得我輸出高到痴左線 一粒斬裂100傷

-2-2

英雄石咩黎？

求幫

頒個特首比你

有鬼用 珠你bug 1000粒都係裝咁多 最勁個類職業珠一粒就夠 最多比你洗下攻擊珠爽下

-1-1

歷古歷古?

唔係
之前見你雙刀打歷戰麒麟一路貼住砍一路避招好有特色姐
弓9射都冇咩特別野

拜下頭先3位巴打先

我諗佢哋主要係玩練金

個個都輕弩 雙刀無人權

返到屋企了，求add party

唔你走啦 我唔想搞大佢

試下組近戰團,差你行依步

我唔介意玩返近戰陪你地

不要再說了.jpg

會無人

鍊金可以用usb刷珠呀

但其實我都係撚弓

想問R3 LOCK怪有冇得取消？成日唔小心禁左

你講真？今日先同frd用近戰兩個人清炎王鋼龍

點解我冇7星荒野大大大暴動任接
(做咗提味的家伙 拎咗達人酒 做埋6星飛雷龍捕獲)
但係冇7星荒野大大大暴動

詳情?

我都無耐火衣個任

咁勁 兩個人打真係好難

咁樣有意義咩

射救難又驚啲人入黎伏

原來係咁 thanks!!

櫻火唔夠打 sos冇人入 任務板又搵唔到7星任 點搞

公廁到無得再公廁
炎龍鋼龍唔見你俾我

古龍種有冇得捉
陷阱又冇效

有得copy 都冇用，得啲垃圾珠

我無野好講

想莊party,要add邊個

我都想知

+1

好想邊屌人辣撒邊叫人巴打

點解做晒啲任都冇光蟲架

有冇巴打知點先search到個任

渣ga

上位麒麟真係好撚難打
打左成40分鐘

Q&A上位麒麟要改一改 打完滅盡夠痕跡就會開 唔洗打埋三古龍

3JnjCQG2HrrT
鋼龍1金調查-2
15分鐘帶炸G閃光彈

冇哂歷戰啦

炸佢老母hi

你試下就咁search櫻火

佛都有火

Jerry開左咩任

其實我一直想問全球咁多人玩
點解搵親場都係打幾個至十幾個

因為我地既夜晚，就係美國既早上

我仲有成頁 幫我含我俾你打

你咪試下SO條野出黎,睇下你條野仲係唔係到

點解你地整屍套龍輕弩多過雄火龍咁多

因為隨機

你地食唔食歷古歷古 我仲有好多個任

巴打好識吹 吹完攻大我一下斬裂21

推

頭先我開房紫屍套 得我雙刀
三個斬裂 好sad

有開咩

唔該晒花生仔巴打carry

我ON9 當我無講過

食！

唔好推啦 -1

一場出刃同弩

開左

SORRY,各位大佬

巴打你走先 我頂唔到好耐

你個廣域化笛流好似好好玩

我等緊刷粒渾身珠出嚟

點解打極執極腳印都冇咩歷戰任出

終於有機 可以打MHW
但係仲DOWN緊 仲有3個幾鐘

渣架
Between頭先我冥燈效連射左10粒斬裂

我等緊粒弓解放啊

好快就可以做獵人架喇

jerry不如你開個party然後加晒大家
應該你識得最多人呢度

好似係我發明咁, 玩咁多集mh冇人學我咁用

Thx 巴

玩太刀雷鳩你地先

其實 我成日都分唔到你地邊個打邊個 我特登開左個note mark低你地d名

我又出左場3格屍套

唔緊要，我都用緊，鬥斷腳筋

點解街場d人打冥燈都可以狂死

你係肥肥！？

全世界達成500萬套紀念！道具套裝包
你地拎唔拎到

3格炎喵-1

係jer下面好少死

屌你升匠護石3要清哂所有free quest係邊個諗

冇，舊野壞撚左

ME

3JnjCQG2HrrT
1金鋼龍-1
炸G閃光
15GG

3格炎喵-1
輕弩佳
4z2X4RHns6zD

記埋我

仲有我

朗尼巴 我記得你

得雙刀

小心地爆天星

手足係咪有咩誤會

打咗啱啱好廿場鋼龍
一粒玉都冇
我要升會心呀屌

痴線 我客製強化一套防具冇左60萬

認錯人？

連唔到線

u are not alone

輕弩整火龍定屍套龍

有冇人知出升匠護石3果張藍色飛既任「新大陸の白き風」
係要打到100HR再清哂自由任先會出,定係只要清哂自由任,就會出?

激運用係歷戰到會唔會易D出英雄石

冥燈主線求幫-2
7nyfaccJXwzW

笑撚死

點解呀

都係同返d太刀打打得快d

又斷左

笑撚左 真係佛都有火

再黎再黎

係咪架

我可以隨時用返弩

佛陀=朗尼

推到有人答到

岩岩入左屍套任 加埋我入小隊ok?

要打黑角。角龍嘅自由任

屌 自隊十打膠

見到有個複製珠既bug

食到正招地爆天星

都唔死

但唔死

你講個"黑角龍同角龍"一齊嘅自由任?
定係分開個個?

應該會有堆人刷一堆攻珠洗鍊金

太易了

仲有冇

刷都刷超心124

有無人刷juno?

攻珠送，超會心要刷

有冇歷古歷古

pish

jerry巴你打完場屍套陪我打場不動任啦

櫻火主線求帶
4vPCv4npZJKf

你話你底唔底打

2個都要

輕鬆as fuck

加埋 我都要過不動任

呢場快過弩成倍 點解你地咁勁嫁

po左個不動任求幫 係小隊既巴打們

估唔到啊呢

hi 加埋我入小隊ok?我係岩岩入黎個太刀

我刷 唔好係弩團就得

冇弩輕鬆長住紅刃

冇哂歷戰

陪你地玩近戰

sor開左場 打埋呢場
edf巴打入左黎 你想唔想打但係

3格屍套打不打

Yura教我配套太刀

乜都有

有冇人打歷土沙

GO

1到8星自由任

死我係咪join左第二團

有冇連登小隊加入

冥燈自由
ukuftdbsZQ3

冥燈主線-1
7nyfaccJXwzW

頭先用左張冇出 下一場冇用 出左

有冇快刷Juno團
我得3銀

join

Juno 爆角 爆角 爆角 不死調查隊 速刷

6WQdXZ6uZeBs

複製完去鍊金再刷

我加～

Pish

有金 -4

不動任求幫 差2個

thank you

巴打開到5人場

我又想打歷戰
有無手足可憐個位比我

已入

4RyENPAr7wQM -3

點解c套咁廢但套裝咁勁

佛陀入黎打場不動啦

無人打咩

冇小隊 有冇id

齊人 thanks

4z2X4RHns6zD

黑角龍打人好痛

識轉彎先煩

最後一場金調查鋼龍啦
下場你哋有金你哋開啦
我得銀咋

請善用音爆閃光落穴combo

Juno Juno 任務
77WEweTsGZyP

有冇位 ?

入唔到

齊左人未

滅盡望招飛撲點撚避，
叫完即刻飛落黎，碌都碌唔切，仲要一下秒

跑開

幫人打場先 我無乜4人任已經

佛陀巴入左 等陣再一齊打一場歷古就訓lu

叫完即收武,再跳都夠時間

原來已經打緊 咁打埋last個幾場

追尾已經低
你可以試多幾次

入唔到 得一人

請問升農場任務，涼爪慘爪交滙處個任點開？？

滅盡龍求carry
6wFu74n2LWX

單人打歷戰奇撚仲好過同班街外人打

我入黎打場屍套 一陣好似有2格歷戰任

暫時應該未有呀巴打 有再叫你啦

自由明燈-3
4TaeWKAApr6N

打到佢就死, 跟住係個個位比佢撲三次連貓三次

巴打我啲斬裂有無炸到你

達哥打mhw唔好啦佢
之後睇佢刷裝就痛苦

有次比佢小撲一下，暈左，之後大撲就已經收皮

盾斧撚表示用生命值硬接

想問如果把野係負會心洗唔洗特登砌裝砌到變返正數？
利申：玩錘

masa同艾力巴有冇金調查 冇嘅銀打唔打

打麒撚有人係咁放陷阱想捉
我行埋一邊打字想話捉唔到
打字打到一半隻野死左
然後bug左執唔到屍

都係冇
我就咁SEARCH進階 同櫻火龍 得6星自由任

寶玉呢dllm

有位啦 不過得銀調查咋

1人5分鐘，好癲

真心好撚勁 點做到

佛陀我開到3格0貓鋼龍

我打哂啦 有d任留比佛祖打

我頭先強左10%回心
快左45秒

開到個2格鋼龍同3格炎龍

痴線既咩

太刀打冥燈真煩，成日飛起又閃唔到落黎
有冇人可以幫小弟打爆機 4Qz8asMXJGtx

Btw 轉職輕弩應該配咩裝？冥燈？係咪要解放屬性先可以用斬裂彈？

3JnjCQG2HrrT
2銀鋼龍-2
炸G閃光

我大劍咪一樣咁打

Want莊

係時候雙修

重定輕弩好

#loveyoutoo

未開，等緊group

手足試下唔好咁癲

開場2格5貓鋼龍有冇人入

有

Ctk手足，我唔係打馬，我入去執腳印咋

你開我就入

係咪已經到達youtube拍片級數?

十幾個歷古 想搵巴打清

下

勁過唔少youtube片

好悶

入啦入啦

乜撚武器既閃耀龍石都有2-3粒 弓一粒都冇

有冇人可以幫到手

打到有第二粒都未有鋼龍玉

@肥肥巴打，我套通用裝 腰甲嗰粒粒達人換渾身珠嘅話可以加多5%會心，我滅盡刀冇乜點用，用嘅話都係用返日本仔嗰套

你開

3JnjCQG2HrrT
2銀鋼龍-1
炸G閃光

jerry巴去邊？ 等唔等埋你

開左了

今集的貓飯係唔係淨係第一次先有血加

大家覺得雙刀合幻獸定係冥燈 邊個好啲？

係

唔好等 我去左幫人解任 sor我見好多人講話打

仲未有歷戰打

佢瞓覺就大爆啦
我頭先都炸左佢老母兩鑊

有冇大劍巴打分享下配裝
到底用唔用高耳

有冇冥燈場？

有不動，可棄

過獎喇巴打 斬裂神教係咁

唔用
打冥燈就入肚鳩出招唔儲
打其他就善用地形+利用隊友

滿左未

有冇巴打幫手清啲

新手唔識整瓶

爆裂箭同麻痺箭 D 素材可以響邊搵

冇人變咗打自由

點解救難搵唔到冥燈任

長期得兩條友打好攰

想刷冥燈龍！

我都爆左6粒,
要爆幾多粒先死

唔知係我錯覺定點
我覺得街場玩弓個d人永遠係死得最多

整完冥燈裝，儲錢整屍套弩

我開左森林17區
但隻貓未有閃光
點搞

有！

估巴都黎

好想打

俾個集會no.我

等carry

Cls你地carry我至真

wQF8btbyXWT

終於開始追到落超解嘅時機

冥燈自由-3
72ZRpAXwKmCT

入左喇 你開啦

入左

仲有冇巴打打

唔急 無人入

想刷屍套龍

慢慢啦 等齊先開啦我地

巴打有愛

wQF8btbyXWT
歷戰鋼龍-2

打到好攰

我主線4粒死
但佢跛腳返屋企有用閃彈截

好彩冇貓過 謝各位

蟲棍都無

到

Jerry巴打舊班底？

棍仔無乜好討論

唔打啦巴打 有緣再聚啦

收工了各位巴打 聽日再見

36000z果個力之護符同24000z果個防護護符大唔大作用？
同埋係咪可以一齊用？

數值加小小 多數會買埋 可以一齊用

聽日應該會再打 因為打咗幾日都未出玉

仲有冇位？

好大，之後仲可以用爆鱗龍的爪合做力爪同守爪，力爪守爪亦可以同力符守符一齊用

鋼龍既巴打們
弩盡量鎖頭打 會一起就訓 咁就再快d

我決定換埋輕弩

屌 第三粒刃英雄龍脈石 我要大劍呀

收到

終於返黎
有無位

打晒，都唔見有

櫻火主線
764vCPhKK6ud

仲打？刷珠啦

ty

日日放工得一兩粒鐘
到而家都未打得歷古

慘爪呢

冥燈主線求carry
3jHiDiKwskPm

冰屬弓整鋼龍定風漂龍好？

打曬下位自由任既捕獲任未?

係咪快左呢

打左岩賊未
做納品會噴火的美酒

ok無問題

係咪要打埋冥燈先開到慘爪丫 我都係未出慘爪 剛過主線Juno 除左3古龍同上位幻獸其他全清

有無位 有位可以

依家單機玩長槍J下隻人算喇
打住自由解番D野
遲D試下打歷古先

6星
用來提味的是資痺的那傢伙
捕獲:有如飛雷般的那個
7星
黑角龍鍾愛沙地
狩獵角龍
狩獵慘爪龍

都做左 拎埋達人酒

招都無出過咁制

做埋交貨？

等我幫個fd打場29hr,好快，我去執佢地粒寶玉

咁樣bug石有意思咩

無問題

估唔到有咩意思啊呢

係喎 唔記得左岩賊 存在感低

我過左啦⋯⋯HR33 都仲未有

好勁 點整
wantg

好叻叻阿 頒個特首你做先

等左粒幾鍾都未有歷戰打

成班都HR 100
我班fd今日先出game

你話bug攻擊珠都理解既 但其他易出咁多

我都幫friend打一場先 佢叫左我幫佢打好耐

冥燈 自由-3
68rjLfCiEpFM

攻擊死人麻庳死人咩

估唔到呀呢，龍屬太刀玩麻

叻喇叻喇

推-2

新手卡左下位慘爪兩日，得飛雷裝，有冇巴打可以提下我可以點

達哥都完左,仲未有歷戰

閃光彈

整新裝

打到訓教就捉

有冇用個個補血陣地

各位大大：毒妖曼陀螺長刀虫棍呢個是咩素材？ 是骨墟嗎？

雙刀jj想轉玩弓 有冇裝or弓係必合

Sor俾佢連吼2野再空氣炮

-2

盲腸都比你插穿埋

識撚玩咩你地
麻屬龍太刀No.1

0貓屍套4格有冇興趣

一入黎就打完

唔太明補血陣，想問個地圖邊區？
同時想問你地用咩裝過

計好

又龍封條古龍 又麻條龍

龍玉get!

整套風漂裝+冰屬武打7佢

有冇耐障,有就入

我乜撚都無

混合屬 你識條毛
雷麻雙刀未聽過？？

ready

諗番起以前D攻擊30裝

隻野一打冇大半血可以點，暫時避到幾次點都中一次扣血爪，巴打有冇方法

成個LIHKG得1個零晨歷戰團

Thx，我再試下

here

佛陀去左唸經？

好多人未有時間升上HR 50姐

中狀態嘅話踎係度幾秒唔郁就會好返
照計下位都唔會一下無大半血

搞掂，啱啱好刷出寶玉，等我

初初打係會唔慣 佢機動性高同裂傷麻煩
打多四五六場 記得帶打消果實或者搵機會X解裂傷
貓多D就知佢攻擊方式 就贏到

同班巴打刷緊
斬裂神教上到4:03一條龍

懷疑我部ps4無實裝電擊袋

我開?

我打多埸休息

叫船長搵 成日有

多左個 你地打啦咁

佢d攻擊都係三下三下咁
唔好係中間出刀就ok
同埋time look 中間有無敵

有堆屍套 不過得2格

刷2日裝整套麻錘玩先

有冇Juno團？

幫佢絕種

想問問
打到瘴氣之谷
用緊飛雷龍裝 飛雷龍太刀
下一套可以整咩裝

其實有幾多個人
我打五六場就要訓

你打完我替你

開左 打既黎
歷古 鋼龍 三格

有無人同我打2人任

ok

而家玩到無野玩
開調查隊裝去打 邊個鳩射斬烈彈 我就即貓

得我一個

我我我

咁街場我諗你要場場死

LOL

就係無 唉龍玉都出左幾粒 電擊袋呢

仲差一個

小隊?

頭先打雙歷飛龍技場
打到剩隻火龍就死 即貓撚左佢

巴打....睇住比人...

COME IN,近戰團定斬裂團

邪教裝畢業 玩返近戰

唔該哂岩岩幫手既巴打

有冇人夠膽bug

自由!

玩大劍比人爆到連第一下氣都儲唔到 爆得咁開心
味一齊開心下囉

超會心LV3同挑戰者LV3你地會揀邊個
利申太刀撚

冇位

超會

挑戰

超心

會心

jerry救救世人 6個人好慘

多左個個出黎同我打2人！

超會lv3 1.4吧

等等我食埋兩舊壽屍黎

JUNO團-2

打角龍 一場2粒
仲要我主銃槍

其實理論想飛雷可以陪你去到上位

一堆屍套2格

我開

啲屬性強化攻擊係咪有上限，武器屬性210，技能lv4有+100
但最終屬性顯示得270

過渡裝黎嫁姐,嚇我唔到既

玩近戰定斬裂

0貓15分鐘 極限到無得再極限

求解

我玩雙刀 唔係唔夠力

又一粒英雄刃

喂呢個明明係狩獵笛post喎, 我100%支持用笛架

你可以唔洗就我

wQF8btbyXWT
-1輕弩
鋼龍3格

我有frd打

你有無鬼人藥？in game比支你？

仲有無位

你d麻珠呢

好的

2人黎 一陣開返4人

等你

????

有冇大師答到我

眠爆先係我style

唔該晒巴打

聽晚番黎再打睇下見唔見你 我都係刷緊護石粒玉

出面唔見鎚討論區 有冇巴打可以分享下除左出ko術 仲有咩要出

有無人可以carry冥燈主線？

發現無人開場

係 每把武都有自己屬攻上限

暈撚咗比佢lam死

弱特 破壞王

個風

平均。。。

不要再說了

我好彩入左街場俾人carry左

有無蟲棍巴打分享用咩裝同技？

有無用弓高手，點樣用弓跳樹射箭

我最憎既屍套

想問點save r3 個快捷鍵
每次save完打一兩場 佢都變返本來咁

今集破壞王係咪改左名 好似唔覺眼邊件裝有嘅

去訓練場試 有位爬

屍套我得不了

等我打完依場開0貓炎王

Thanks

咁我自己打個2人歷戰先

有歷古團有位嗎??toxic+++++++

屌我好似入錯場？

有冇juno 場

仲有冇冥燈場 要爆 差成3隻角合裝

我見爆鎚有

洗左咁耐都無攻擊珠 會心珠都幾粒

其實要禁咩制，試過R2+X都唔得

改完之後去道具箱save一次裝備

去人地場練雙刀先
無玩過

今晚激運 出齊珠 組哂想要既裝出黎

我想問個視角有冇得較遠啲，成日都好近睇唔到條龍，我係option又好似搵唔到

？？？？？？

道具箱登錄似乎會郁到r3
係咪load左道具箱登錄個setting?

???????

運錯我去其他地方一去返營地就斷我線

贏唔贏到

攪唔店一個人打唔到2.6倍血

求教

打到殘血咋淨係 我又無障抗 好灰

我岩岩差到佢差唔多比佢暈左推左落海

喊出黎 係海暈真係慘過中一招

打多次 用弓真係要 d死人瘴氣真係好難攪

膠質堅殼係咩怪出

大家打咩任有咁多珠

渣既,居然冇3粒破障

不過都係幾好既體驗 打到有少少心跳加速

我想要一粒超會過多攻擊
打咗一粒攻擊

浮空龍

17粒耐屬 唔知有無用

我想問下雙刀雙屬個屬性計算係點
真係睇你係用左手定右手黎攻擊去計 定係 純粹梅花間竹咁計 定係 每下攻擊都會有2個屬性傷害

點洗？
我一粒會心都冇

想問有冇巴打打雙爆鱗龍
一個人唔係幾敢打

你有無鬼人藥btw

thx

3粒已經上限,我裝左3粒已經不死身

見你玩棍就知你都係刷玉

宥,準備哂鬼人同便秘藥

7FH4KdxY2YZ6

冥燈-2 ,爆頭

柄 操蟲棍有望鳥

早知用近戰啦

估巴呢

點解我豁達的學者到冇"注意會噴火的美酒"任

佛陀在不？我有0貓炎王同0貓鋼龍全3格

屌中毒即刻中尾

開 我轉大劍

sor我都整粒不死珠先 唔比佢打中招大都秒唔到既應該

打左岩賊未 要lv 1

試下3粒破瘴一齊近戰

打屍套出咗粒攻擊珠

近戰我無得插3粒野 要諗諗點攪

邊個岩賊任先?

我就咩都除左,插3粒破瘴加粒攻擊就算
生存到就有輸出

"狩獵岩賊"就打左

無所謂 總之要有1lv

估巴個位俾人入左，打住先？

我果套有

無意見

我整個護石先

星期五可否快點過

定入住YURA果隊打4人鋼龍

整左護石 以後打c兔用返雙刀屌佢老母臭西

sor開左 打埋呢兩次佢？15分鐘一場好快

打埋呢次入 嬲左岩岩比佢秒

有冇巴打一齊打雙歷戰爆鱗龍
46TxBuedawX6

舊班底

雙刀好撚爽快
大劍撚

單人兩貓車 47分鐘
好感動

有冇歷戰古龍場？

有巴打要入的 我是剛入的toxic

有冇人幫手打冥燈主線？
4kyi7cfPyyDv

要比返個位巴打嗎?

可以入既 估巴好似唔見左
記住最後撳留營地

last one 飲多左好頭痛

有冇歷古打

有冇人幫打歷戰雙爆鱗

有冇巴打好似我咁，係咁斷線？

CODE？

個ser好似有問題

仲係度

屌你老母斷撚完未呀臭閪

火龍弩客製係咪升會心好

我冇斷

超時

server有事？我同pokemon都係咁斷

PSN壞左.?又斷

改左 bug 好似係

應該psn出事 唉又係殘血 一個人打會贏到

插左lan線未？

SORRY

唔打個個任住 無耐瘴攪唔店

睇黎應該係修個BUG搞到好多人斷線

係psn on9 唔關你事

GO鋼龍

森林鋼龍勁咁多既

你地內定團 ?

地型好煩

我同我個frd幫frd打其他野
唔打住
多謝哂三位巴打

佛陀你地齊左腳？

好 thank you

我退左出黎比返位你

超心珠

我盾斧用到成pat屎
操蟲好似幾勁

等u

咁又唔洗

出極都係痛擊

屌你老母係咁斷線

Jerry巴你地個邊幾多個?

有歷古團有位嗎? PSN: shawn021009 +++ ID TOXIC

我地有5個

你地唔複製定d 珠就會更新la

睇住比人ban

RI自己單刷緊火王龍,加埋佢1有6
加埋佢有7

無意發現唔得既？

不了 打機唔洗出cheat

唔在意 買返黎玩 玩得耐先爽

冇女巴打你條線還好嗎

我去試少少野